珠恩 comeback g持區 (=^_^=)

試開一個月直到gbs

其實前幾日諗過開唔開，話晒係其中一團較早期留意

今日the show

ig

聽晒隻碟，主打同crescendo唔錯

睇吓封面發覺點解少左一個人 ，原來冇jenny

其實每次開珠恩po都會諗起會員知恩，佢又去左邊

-.-

你個po係咪靜蠅蠅

190320

今日

lm g持李主恩

仲以為你放過咗佢

點解咁諗

昨日

今日MCD

肥西隊野散咗之後，佢都跟埋一齊收皮了

但係條友認波唔認人，你去啲大波妹嘅post就間唔中會見到佢

今朝

係咪GSD?

其實唔明佢地仲有一年就十週年，點解唔等到下年十週年先解

再黎今朝新聞圖

唔好提

續完約之後一次CB都無，淨係得啲無人知嘅散job，點捱

係咪因為咩餃子事件？

上次最後一次cb成績唔差喎好似，可惜囉

乜佢地有續咩 咁點解會散㗎

續過一次囉，我諗唔太關上次單野事，只係公司糞營運

如果想召喚痴恩嘅話，試下開權F、全孝盛、程瀟，是但一個嘅post囉，應該可以釣到佢

咁知恩呢

starpass

細粒過彩娟

gchi

尋日

早前

再黎

繼續

再黎尋日

不了

昨日celuv

今日fansign

再黎今朝

今日的好藍好紫